入黎放低對10/1日灣仔利東街附近比狗幾面夾既感想

真係差啲人踩人

屌加個靚一

對唔住 明明full撚曬gear 去到最後都得個驚字 我對唔住果96個人 對唔住對唔住對唔住

叫左好耐組隊上橋, 得3~4人.......衝條毛

下次真係要 佢條條橋都霸撚左 一退就大包圍

其實有無得組定隊先？

本來組左 比和理非話阻住左後面行唔到
btw唔割

可唔可以組我？

完全諗唔透大道東個火魔法嘅用處
同埋到底個日係咩事開始跑？
由電車路入小街再入大道東跟住怒奔
去到胡忠突然tg放題
好彩停車場冇狗姐
如果唔係死撚晒？